F-22 Raptor down!!!! 有片 RT: BREAKING F-22 Shot Down by S-400

RussiaToday: BREAKING F-22 Shot Down by S-400 over Syria

👌人如其名

我識條撚咩

你唔識睇日期？